乃木坂46討論區#456：2021年乃木坂繼續上行！

乃PO呼籲：

祝各位手足新年快樂！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

LM

留名

Lm各位手腳出年再見

新po lm

乃木坂46討論區#455：距離紅白仲有四日

lm放返條舊po link

lm

柴寶留名

Lm

I櫻播唔播到電視？

2020最後一次乃po LM

新po留名
WOW WOW WOW WOW

留名
2359前爆唔爆到多個po

2020乃poLM

上哂水咪爆到

幫你推一個

每人推一百個就爆到

今年最後一次lm了

easy

G持

點解要爆多個

2020最後一po新飯lm
祝各位2021年直筆一抽入魂

個泡泡

子供用マスク

想問 rehearsal 直擊乃團個番組，頭先有冇人睇咗?

新飯留名

新人留名

好心急想睇短褲仔跳246

想問乃幾點出 返緊工冇時間搵

我估7:10之後咁上下

唱緊前半第3節
乃係前半第17節
no time estimate

Milet

啲mc少左好多9up
睇得舒服好多

謝謝你

7點半左右

陣間up比你睇

識啲野

Milet好撚穩

呀柴最開心

d歌感覺好短

nobody's fault

好明顯乃條短褲好睇

短到多謝都cut埋鏡頭

去得好急咁

趕尾班車咁

而家尾班車又早咗，再趕d

早啲完返歸
東京都成千三單case

好似係分開四間廠轉播，間場多咗時間，每節咪少咗時間

唔係點都要倒數咩

小池百合子扑完咪唔知會唔會傾數縮下rundown

不過乃今年係cdtv倒數
係咪第一次

LM 牙咩祝大家除夕快樂

頭先大慨count過
每首歌好似出場得兩分鐘/多少少

新人留名 希望牙桃2021一齊上行

唔係
2013 制服のマネキン （姐姐坂）
2014 おいでシャンプー
2015 何度目の青空か
2016 ガールズルール & 今、話したい誰かがいる
2017 裸足でSummer & サヨナラの意味
2018 Influencer
2019 22單馬拿豬C版
2020 Sing Out

太多19 MC環節

撞左

之前好似過左12點先去cdtv

246
唔夠喉

真兄弟，你地攬埋一齊取暖

仲有2隊就到乃

愛土力圍爐

冇事

一齊準備WOW WOW WOW WOW

好似係，睇番過去幾年都係1am嗰組

WOW WOW WOW
WOW WOW WOW
WOW WOW WOW

就到就到

久保豬加油

倒數準備WOW WOW WOW

wow wow wow

要留意雀嘅走位

準備出場

堀個哪吒頭

對boot加條裙褲好撚靚

完

DLLM
個摇臂cam
阻撚住晒
仲要係兩次

正 ching有cap喜

啲鏡頭有啲差

久保呀！！！！！馬尾好正呀！！！

雀又唔露腳

去迪迪尼lu

始終可能唔想影響26單
將雀焦點減少
踎低起身之後繼續向後移
最後先碎步出返嚟

手腳覺唔覺今日啲鏡頭有啲閪

久保豬唔好望住我
我怕醜

班女做咗米奇伴舞團

好想同花花牙梅去迪迪尼

呢套衫要紮起頭髪好睇

禾久保好正

又電我

仲有

新C?

城煲大頭 close up

老鼠樂園鏡頭zoom out好撚遠
樣都就睇唔到

vs 乃close up

唔係飯真係唔知邊個打邊個

短靴+短裙褲真係睇到精盡人亡

好心就全部都短啦

係囉

NHK話係拍比8K睇

低人氣偶像

咁講
冇著紫色戰衣我收貨
有驚喜
配合246著乜只要夠短
就好正

堀又有新飯

慘 入坑就畢

真係唔係好明點分配

牙梅長褲cls

我知你一定好想睇黑見著短

cosplay呀

有幾多人睇到8K
用嚟擺街頭/老鼠樂園門口播咋

屌

抽籤

我覺得幾型
切合性格

聖仔心機女，攞新衫出BLOG

禾白頭

天台3條女出場

件衫一樣嘅，係咪失散咗嘅隊友嚟

啲舞會跟唔撚到

拍得靚好多，個鏡頭飛來飛去

慘

真心型

有無人睇緊バナナマン個節目
好似轉頭有乃

呢張

堀幾時會畢業？

唔明點解會低人氣

過來食飯

冇講

可能日本仔唔鍾意呢類

聖來由我來守護

聖仔我㗎

出道冇耐阿哥累事

新飯唔知咩事

張相

佢阿哥po ig定twitter大約話個妹入左乃方便佢接觸坂mb溝佢地

咁就被炎上

邊到有得睇？

2020最後lm

入谷有得睇

2020最後留名

呢樣其實係聖仔自己係坂道合同オーディション showroom個陣已經講過幾次

nhk eat shit la

就到yoasobi

Ikura bb

新飯2020最後留名

lm
最愛七仔 要同七仔鋸和牛了

我睇CDTV個RUNDOWN 11點有8首歌，但係佢11點45分先開始，15分鐘點唱8首歌

嘩我

佢講咩

新年留名

今晚做5個鐘好睇過紅白

下單選拔

乃仲未出

話聖仔話佢報名係因為佢呀哥迷乃，聖仔入團佢可以有機會接觸mb

自殺

想知陣間CDTV 23時台有咁多隊但唔係23:45開始咩

係啦，仲要倒數

未入團3次showroom 次次都有講

唱完chrous收工

講到咁，肥秋都放佢入黎

因為聖仔真係好正

咁攪法，重演山口事件

條友真係唔識架喎 .jpg

2021祝各位乃po手腳身體健康

又唔會掛，都係認識下啫

其實禾已經食左牙喜同久保 ＳＯＲ

咁早講定，係咪等陣唔得閒呀

mb點會so佢阿哥呀

我最嬲係你有rehearsal
點會唔知mb走位
仲要遮撚住9 bo豬

禾真毒都b害

1位 ライスください
2位 愛が足りひ～ん
3位 ちばけとったら負えんで,大すこ
5 やんちゃなやんちゃん
6 ヒカリ太刀魚 ユング
8 え～3色パンは？
9 バルシャーク,ミーグリ,キュンです,中田が言ってそう

#乃木坂46流行語大賞2020

乃出場了

班囡囡廣告後上香蕉人節目

有久保 花 高山

啱啱趕得切

我都叮熱d野食先

米澤牛

愛が足りひ～ん

月刊エンタメ 2021年02月号 off shots

好味到高歌一曲
好傻

係怜奈揀?定係飯揀的？

想加推了

羊肉黎

好味跳246

TV guide survey 2020

高山食唔停
花 同 9bo豬好似食咗嘢

你識啲嘢

一定喺加推

係咪都wow wow wow

怜奈radio fans揀

可以去完nhk 紅白live轉頭就去TBS live 咁?

年年都係咁

咁早開始，I see 會唔會得四期?

banana man 無再做紅白副聲道既?
TBS 除夕出banaman man sp 係想好似孤獨的美食家咁打紅白?

是

日本真係好 咁先好睇

香港係有cctvb 呢d 咁on9 先搞到咁

今年冇
撞正自己年末SP嘛

9bo豬 花 兩個傻妹跳得幾開心

似係

一齊跳都無所謂啦
反正上次都試過

平時TBS係播打拳，今年武肺無拳打先播其他野

衰妹又食飯，肥死你呀

靚靚靚

9 bo豬
再好嘅美食係比唔上你

一齊跳開心啲

11點啵
計埋新4都係得10個人

關西台有播

今年有冇影大合照

有生寫買幾多千set

好正式

原來腩梅佢地仲未先等掟壽包波波

紅組屌打

戰衣旺場

未化妝前

I see

牙喜

聖仔跌低𠴱下cute到爆

祝奶谷同人身體健康
2021年有好似生狗既女朋友
最緊要有得飛有得揸手

白麻個dj?

4期越黎越多人識搶鏡

祝各位乃po手足新年快樂

乃Po手足新年快樂

祝乃PO手足全體
2021繼續上行

祝乃Po手腳2021年身體健康 心想事成 歸家有期 摸爆MB手仔腳仔

邊度有得摸腳仔

暗星要靠呢啲上位

2021新年第一願望
我要同久保豬去街街

2021齊齊去日本爆生寫

乃木坂46、26thシングル「僕は僕を好きになる」ジャケ写解禁 幕開けを表す「朝焼け」がテーマ

新年快樂

新年快樂！！！ 希望2021 可以去日本睇一次乃con

下個po可以加新相入去了

帶埋我去，我要摸阿梅條腿

賀喜個樣攪乜

久保同花好幸福

陪你去看流星雨

乃po手足新年快樂，2021快啲可以睇con摸手仔

冇訂type b呀
type b即係久保 花 賀喜?

點頂

係呀 ABCD 通常

祝乃po手腳新年快樂

gg啦
去日森訂mega case版

lm,乃po手足新年快樂

乃po手腳新年快樂祝大家中直筆可以飛可以揸手睇con

明けましておめでとうございます

祝乃po手足新年快樂

大家新年快樂

聖腳 聖腿

我奶

撞到屁股

到乃

又依套衫

禾花禾腩

想剪左猴莉嗰2條尾

加埋個全身成個小學生，差個書包

中學生必定掹嚟玩

之前單馬尾個look明明好正

香港新手足新年快樂

香港新年快樂

仁月好仙

我好期得久保豬C
霸晒個封面

我覺得佢都carry到…係咪我問題

直前有聖 yoda

yoda同聖仔出場

聖仔威呀今次

唔好著穿窿襪

頭先仲以為最左手嗰個係馬拿豬泥

來搞笑的

坐完地下 今年有運行

yoda仲算新成人？
咸書都出完

放上メルカリ

勉強
佢個妝靚平衡下

聖仔正到爆

直前有櫻 喜(唔知係咪重播)

問題係全世界得佢咁獨特，首歌唔係佢c 晒左

哈哈哈哈哈好弟弟你噏乜X丫

祝各位手腳新年快樂
生寫, live con全部一抽入魂

出咸書還出咸書
成人還成人 兩回事來的

可能睇完佢netflix套爛片，對佢接受程度高左

你睇開U10幾咸書？

咁人地真係今年先正正式式過左20歲有成人禮嘛

全曲前中段呢part舞今日又冇我最欣賞係呢part咋

迷堀集結

【チャレンジユーキャン2021】白石麻衣さんインタビュー動画

【チャレンジユーキャン2021】白石麻衣さん/ 食生活アドバイザー(R)講座「/あたらしい自分」篇

人妻白

我唔睇的

頭先I see live
miss 咗可以睇返

屈到

You Can Challenge 2021 白石麻衣

今年成人式生寫係咪淨得Yoda

個嘴cheap曬
就好似白個胸都俾人摸過曬咁

牙聖

深川麻衣 2021年カレンダー／1月サイドストーリー

耳環咁大抽
睇見都覺重

重，但點都好過佢啲MK耳環同戒指

2021一生最愛与田祐希

祝乃po新年快樂

一生最愛西野七瀨

2021新年快樂

2021最愛星野みなみ

2021最愛七仔

我嘅最愛久保呀
Seventeen

2021新年快樂
就快又到我id生日

今年冇全家福

Social distance 呀，影咗會炎上

和服再出生写我實買

9 bo豬啲皮膚白淨過套和服
生寫2000set

Yoda d老公去曬邊

Hi

呢個應該係工事中個景，好興奮

正月sp

隔黎兩隊都有影
仲有更衣室跨年片睇

紅白都冇大合照=_=

有了

腿
全部都係腿
好靚呀CLS

張相像素咁低

我片cap
等緊 佢官方放

屌，咁小事都要放上nogidoga

二期竟然有得坐 等咗幾多年先等到

再唔坐 下年冇位

再唔坐 下年空櫈

寂しい
發覺越睇越頹

狗保食緊舊野都未落肚

仙女

係
返轉頭睇先為意
花花一帶頭傻就帶動埋久保豬傻

高山原來都係含住嚿嘢食

3點有花睇

i'm ready! i'm ready!

下個po 可以放po頭

前輩跳邊度有得唔跟
恰鳩禾狗寶豬

Les Misérables JAPAN 2021 Official Trailer

可以加多張就好

我好鍾意咁型雖然遮咗啲樣

今日節目 -
16:00 - 日本テレビ「笑点 お正月だよ！大喜利まつり」生田絵梨花（乃木坂46）
17:00 - TBS「ジョブチューン」白石麻衣
23:25 - テレビ朝日「NOと言わない！カレン食堂」齋藤飛鳥（乃木坂46）
23:30 - フジテレビ「全力！脱力タイムズ新春SP」白石麻衣

準備睇花花

2021 一生最愛生田絵梨花

到花

花花靚到癲

一生最愛生田絵梨花

花一招，靠同一招屈機

夠做

最後不知所措個樣

禾花QQ

好QQ

二姑媽正式由乃木坂LLC 完全轉藉至 AM Entertainment

最後張 Q到

呢枝marker好撚正
個個簽名提升幾個level

召喚想成為花花坐墊嘅人

月月好似都轉咗會

太天真，以為上去食野，根本唔比機會你食

十大唯一估錯嘅係高山，我以為係蘋果

諗真啲都有道理，高山本書係台灣銷量好似唔差（當然係講緊飯界），而蘋果喺團內主力負責奶共，可能係咁影響咗喺台飯之間嘅人氣

btw，恭喜第三賀喜第三，不愧係我墮落王子嘅妄想少女Kaki

9bo贏一姐

設樂叫人唔好搶白麻鏡
出到去做野有哥哥照住正到

香蕉人照住先有得上

馬尾あやめ好可愛

係啊，轉咗去 Zest。Zest同 A.M. Entertainment 都係乃木坂LLC嘅姊妹公司

如果喺香港，就係啲PK僱主想避咗打工仔啲長期服務金同年資

比我想像中低
不過即係少啲人J

廢喜先係四期一姐

You so dirty，禾地迷久從來唔J 9bo

排隊 少d人

生田絵梨花 ミュージカル「四月は君の嘘」ビジュアルセット Visual Set (全15P)

日本毒L仲dirty

【2021賀正】白石、餅をつきます【世界平和】#019

係老女人面前真係唔好亂講嘢

睇返八周頭兩日一開波夏雀堀大嗌帶動氣氛果下同佢最後個日果下好唔同，前面幾件只係例行公事，job done feel，白麻就明顯注入晒情感有心好多

終於有清少少

華麗轉身真係好靚
成為東京鐵塔嘅塔腳撐起座塔
靚到喊

呢張好似清啲

我係佢地就揀長褲，凍9到

連啲腿s都排得咁齊

得みり愛唔夠長 寧寧舍舍縮咗入去

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我都feel 到雀d假high

白麻話第一次做CDTV係4時台

點同，白麻知自己時日無多，興奮好多，其他人都唔知仲要做幾耐

白麻每次開live都會飲返杯

B站有條4K片源

仲諗緊睇雀定白

好撚霸道

緊係睇雀，煮野食好睇d,全力脫出其實唔太識笑

幾好笑喎 不過有フワちゃん

不過好似白嗰個份量多啲

已經feel到フワちゃん唔好笑

2013年未紅嗰陣被擺到最後

牙白JM9對住絛阿叔發姣

好惡

成集除咗佢外冇個扮得似

想轉台睇鳥

陣間泡仔可能會播番

好似好睇過脫力Times
脫力真係笑唔出

同意

雀完左喇 睇完好肚餓

後悔揀咗睇脫力

早知睇雀好過

當出熟肉先睇囉
唔洗翻睇脫力

有得睇番

泡仔開始播番雀，補番飛先

最後尾嗰張變咗一姐

日乃短頭髮 有啲似中年嘅人妻

入團個陣已經似

腩， 妹系OL

今晚奶共live skip or see?

Skip

Skip
太冇品味

我寫晒簿仔，睇下今晚會唔會反口

想養呢隻牛

画伯王對決拉票
堀最後一次對決喇

咪又係睇韓仔

今晚梗係睇結衣bb啦

想問下係咪有人要找數

被 全 港 樂 迷 唾 棄 謝 安 琪 903 最 女 5 強 不 入

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔畢業得唔得
學花花話齋 點解要咁早畢業

人比花嬌

豬尾：我呢

下次B級News又可以講被人忘記了

有冇松尾手足爆po

你加推爆啦

今晚Youtube有Live

希望濱田拍下久保個頭開運

係咪有咩誤會，我幾時加推

腳呀

唔睇
睇即係奶共奶埋一份

其實對靴個踭太高
短幾寸好睇啲

好似睇AI咋

推爆po啦

睇緊教場2個介紹特輯，原來有個女角個樣好似日奈攪到成日都攪錯係佢

係佢喎

各位係咪搞錯咗啲嘢，禾從來冇加推松尾

我知有日奈，我講緊另一個女角

咁樣睇又唔係好長

令一個短毛 我都認錯過

永福町駅から道路渡って

好掛住禾白
幾時有戲拍呀

準備睇班囡俾濱田扑頭開運

等睇

二流藝人

個「口罩」除咗佢啦
有L用
你咁咪一樣俾人屌

因為唔係用嚟防菌 係防網絡攻擊

一陣真夏會唔會叫yoda 幫佢比錢買洗衣機

之前工事中講過一次

原來係要抽，輸咗要自己買

Yoda有米應該可以自己找數吧

賣咸書賺返黎嘅辛苦錢

神像
破產都似
最慘你唔信買嚟冇用

呢個終於唔駛自己俾

希望各位乃飯堅決抵制

番組俾錢，佢有冇後悔唔揀33萬個座

投唔睇再睇泡仔

屌
殘體
日本仔睇下自己個偶像名用殘體柒到
飛字得一半變折翼
仲飛條毛咩

唔知有咩用，btw票已投

有冇五十萬羊嘅stick

上一句先話自己唔加推

有啲用靚木造包金嘅真係會好貴

佢燈緊自己

与牛

無呀無呀

嚟嘞

預告有乃
係唔係就到了

媽咪麵：我從來都唔覺得自己燈 jpg.

去咗廣華街拍

用肩膊托槍

過埋黑木瞳應該到

條女都唔識揸槍，點解要買

變殺手

支4號攞嚟擺就得，打Wargame點拎嚟玩吖，重到PK

自己俾

便裝白白真係巧正

下個target 44萬羊以上
好睇

人偶周槍都係垃圾

*同

CM後真係嚟嘞

真。出嘞

有乃了，2萬7500

乃

錶就easy job

Yoda識玩

Yoda 講到AI咁

*鐘

送鐘

新年買鐘…送俾營運嘅!?

日本仔無呢個概念吧

廣東話啫
況且一定係自費嘅

咁細聲邊度有用

Yoda要開運嘞

廢da

Yoda siu4

久保豬玩得好開心

有仙貝唔使埋單啦

買最平...識唔識做節目呀

好彩揀個最平嘅啫

2萬7咁少ok啦

唔敢揀最貴

同前面嗰啲價錢爭成條街

呢個叫LCC俾錢啦，橫掂第日都係狂用嚟拍嘢

go pro可以影隔離個心口

好彩揀貴野

早知揀個仲貴嘅

9bo呢

擺明set好左唔過十萬

過完GACKT就到

咁多個嘉賓入邊，乃係最窮

諗返轉頭，如果10萬円買個咁既鐘真係...

Yoda 真係強運，但真係好廢柴

買D零食都幾十萬

三隻除左個外形唔同其實無咩分別，呢間野麻麻地

計番港紙都2000買左個鐘

真夏持家有道

連用福引き都差啲拆埋張枱

30萬零食

好平
嗰啲古董鐘
我買個seiko鐘都要三千幾

人呢

明年請早

肥秋同SONY食走幾大份

陰公9bo豬
成part最深刻得呢十秒
俾yoda搶晒鏡

禾七

靚過花

轉咗新工成個人都元気咗

短劇到白到反哂光

生駒：我開除了黑心公司

一個二個明反暗推松尾，一個blog就可以引哂你哋出嚟
推松尾嘅人預備好爆po未

得你

今日得你一個係咁提，你快快手爆po啦

娶我

得我一個唔爆啦

接受佢未

得你推

邊個中咗田豬直筆

我買田豬 你買田豬
遲左步姐

連你都誤會我

咁松尾id邊個拎左

啲女人味

新4id是冇人要的

有人攞咗喇？

你睇吓你id

佢post上去個下 就係客人拎貨

又真係好似得你一個上水，另外個啲id 去哂邊

咁易中的嗎

唔係你d分身咩

唔好再提

一月份課多幾包算

如果禾有funson都學佢地咁搶完放喺度

10幾頁姐

係你嘅 買一包都會中
唔係你嘅 買一百包都唔會中

禾得呢個ac
我有分身會問呢個問題咩

講笑姐

咁多年應該買左6位數生寫抽
中得一張

生字頭

個張咩心情

抽呢個先 養左個acc咁耐 蛋都冇粒

唔得閒
得一個人，10幾頁好難㗎

我都未有Mobile

九成九大坑

我鳩up下 應該差唔多

不了，我又唔係推松尾

咁我走先
睇邊個推 再返黎

開心到喊

中

賄賂左海天職員

屌佢老母擺啲神曲同神運鏡落隻垃圾驚到

捉到一個偷睇

嘩條腿

Twitter 啲人讚緊啊
韓仔都話想搞多啲啊

果d人係咪食開屎大
d假人整到成個紙紮公仔咁
成陣支那味柒到

等人勾條 live片出黎，選拔組跳5首歌，首新歌跳得幾好睇

禾豬

愛很美

有得玩音game

睇置頂

首solo會唔會一次表演都無就畢業

原來今晚同下星期六都冇怜奈番睇

9週年表演完直接畢

新年，係用嚟畀新飯追返啲舊番嘅時間

隔離晌1日
就追返晒

一次好過無

堀係咪臨走先咁多造型
成個韓妹

韓國發展

專業化妝師

一直都是

韓左好耐了

之前佢唔起眼
但呢排佢啲造型係靚咗(尤其live)
冇為意之間留意多咗佢

海X有嘢睇

圖已cap

bo家軍

唔會啦，靚女唔會咁小氣嘅

腥左比佢

Tiffany真係好得意 我要加推

做乜cap禾寶寶

一陣啲圖又比牙狗公海見

天哥永續兩位 海天mb

10月有月曆用了

呀七月歷開訂未

咁快啲幫手推post推到松尾有生日po啦！

依家先771

乃木坂46早川聖来・坂道ネクストジェネレーション＋・早川聖来（乃木坂46） | ヤンマガWeb （全33P）

聖腿

覺得聖仔呢輯相影得唔錯

775

MY聖

最驚營運棄咗佢

Ching

松尾美佑，我冇能力一個人喺12點前推爆個 post 嚟幫你開個生日 post，唯有喺度同你講聲「誕生日おめでとうございます。その優しい笑顔でずっと元気でいて下さいね。」

補祝松尾美佑 1 歲生日！

補祝松尾美佑 2 歲生日！

補祝松尾美佑 3 歲生日！

補祝松尾美佑 4 歲生日！

補祝松尾美佑 5 歲生日！

補祝松尾美佑 6 歲生日！

補祝松尾美佑 7 歲生日！

補祝松尾美佑 8 歲生日！

補祝松尾美佑 9 歲生日！

補祝松尾美佑 10 歲生日！

補祝松尾美佑 11 歲生日！

補祝松尾美佑 12 歲生日！

師兄我撐你

補祝松尾美佑 13 歲生日！

加油

補祝松尾美佑 14 歲生日！

感動

補祝松尾美佑 15 歲生日！

補祝松尾美佑 16 歲生日！

生日快樂

ching 你好有個人風格

抽埋妳張乃木戀生誕卡，祝松尾美佑 Sweet Seventeen 17 歲生日！

係咪即係話我 cls

仲有200個

又要爆

聖B

唔係，純粹覺得另類生日po都幾新鮮

求打包

完咗兩個月
同埋佢呢個係東映出嘅月歷，七仔得十月，其他月份係其他明星

你好似無位加推喎

講笑唧，雖然我其實真係有啲cls㗎

係喎 早幾個post睇過

嘻嘻

教練 我想打棒球

巴打 我打陣AOE 再幫你推

源田:我要做爸爸啦

踢足球算

香川真司

老婆

柴崎岳

咁生個女吖唔該，乃團第10期預一個位畀小misa

蘭西發床照咁大件事都無人講？

聖仔真係無得輸

又po黑劍

終於睇咗日奈子同蘭世唱公主畢業solo
兩個忍住喊 睇到我

五星組就快得返佢地兩個

死火 覺得cm歌仲好聽過表題

邊首

叫我？

多謝各位嘅祝福

有冇po過 牙梅過10萬

乜橫野得咁少

首週過萬本其實好撚多架啦 仲要出道左先2年

五星得返兩個... 他星冇曬

久保豬

依首真心sad ，不過都好彩係佢地唱，7th 4期唱真心冇feel

八周他星真係接受唔到，無承傳意義、成員又無咩共通點/賣點，只係拉雜成軍咁款

禾聖

冇計㗎啦。。。都走曬
依家真係當聽歌咁
聽親都會覺得寂しい

唔係話新人唱唔好聽
但係唔係嗰種feel就唔係

呢個都冇計啦
有好多野要夾嘅
例如上一首歌同下一首歌 換衫 走位呢啲都要考慮

絕對同意冇傳承意義
16單飛鳥c 幾好
但係22單就
好彩七仔medley係佢最熟嘅mb唱

聖b

雀同一姐19年夏巡既他星係正既

有睇 櫻隊卒con
係好正 係好好聽 幾新穎

但係自己都係鍾意最原本嗰個ver
感情嚟

我櫻狗

理想與現實

飛鳥接16單c 簡直係完美
間接導我入坑

咩事呀依家

放埋上枱

你咩意思

田豬

正 希望韓仔會開

呢個game又要解謎又要鬥低心跳率...分分鐘田豬未玩到一半就輸咗

肥月 正左好多

nogizaka skits 1 BD特典 photo booklet sneak peek
睇住先，我諗都無咩手腳會買

呢個垃圾d定生寫垃圾

8點日奈教場

呢個

一樣咁垃圾

留翻啲錢買蛋糕🍰食個好

$1 收花花直筆生寫
PM you

花花唔放啦
賀喜岩唔啱？

PIA LIVE STREAM 「舞台『ナナマル サンバツ THE QUIZ STAGE O』」ライブ配信決定！(鈴木絢音・弓木奈於）
①1月9日（土）17:00回 （老吉）
②1月17日（日）12:00回 （肥月）
③1月17日（日）17:00回 （豬尾）
■ 発売日：2021年1月5日（火）12時～
■ 3,500円（税込）

唔要垃圾
單推生田絵梨花

冇得買埋特典

專登話比人知唔睇垃圾

有賀喜直筆.gun

4專個張有無興趣？

放上黎 睇過

尋日雀睇live時嘅 video

上個post大家講好咗唔好再叫葉月做肥月嘞，人哋減肥減得咁辛苦，做乃飯嘅要肯定佢嘅努力！

準備定睇劇

Zest係SKE嗰間，雖然都叫做有關連....

同香港一樣都係最大犯罪集團

終於主戲出場

大配角

其實尋日睇特輯都知主線唔喺日奈度，不過今晚已經比預期中多戲

有得同木村做戲已經執到

唔係乃飯都唔知係乜水

人地個個女主都有名有姓，佢黐到去有得出吓鏡已經賺咗啦

劇團一人

10:22pm

原來隊長個節目係介紹吉野家

個獎品係食吉野家同pizza食到嘔？

我id生日推唔推好

加個嘔汁咪得囉

唔推啦 diu

小小姐推埋佢

幾十個就推埋佢啦

牙梅提大家陣間搭七睇佢個番

源田生日仲未爆po

CLS 坐鐵達尼入面啲人會食Pizza

差少少就推埋啦

幫推

源田美彩生日快樂

各位手足加油

記得加返紅白個張全家福上po頭

你搶1001?

冇工事中

瞓得

暫時依張最清

推

留比神id開

nanami

竟然同一時間撞左

屌同一張

我推埋佢

記得加新圖